★[HK No IT]滙豐電子支付PayMe資料外洩 涉2500用戶

滙豐銀行旗下的個人對個人(P2P)轉帳程式出現資料外洩！該行稱，由於PayMe聘用的第三方問卷調查公司Typeform出現數據保安問題，導致部分用戶透過Typeform提交PayMe問卷調查的資料被外洩。

對於此次資料外洩，該行發言人表示非常抱歉，並已通知所有受影響用戶，該行重申事件僅由Typeform引起。PayMe持有的客戶資料，包括香港身分證、銀行賬戶、信用卡資料及交易記錄均不受影響，籲PayMe客戶如有任何疑問或擔憂，請與該行聯絡。

今次事件約有2500人受影響，當中未有造成客戶財務損失，建議客戶慎防潛在的偽冒或垃圾郵件。她續稱，已向香港金融管理局匯報事件，亦決定與Typeform終止合作關係。

HK No IT

香港d企業網絡保安 ...

又要炒IT狗

Typeform唔係香港bor

payme 真係匯豐之恥

支付寶同微信最好用, 一定唔會外泄個人資料

滙豐預測未來6大新職位，IT最吃香！

Low more點睇？

D人點解會咁好心幫佢做問卷

@魚翅航空冇女
@關愛座hunter

payme世界第一